中產之所以係中產 唔係冇原因

我讀緊大學
身邊既同學有幾個係中產既 已經開始炒緊股

其實佢地都係老豆老母手把手咁教
炒外匯 炒股 賣樓等等
我雖然冇炒 但都叫識少少

試問如果你係公屋既(唔計公屋富戶
父母又點會識呢啲 又點會教到啲仔女

中產之所以係中產
係因為佢地唔會蠢到打死一份工

手把你老母隻手

推

邊個唔知呀 點先算中產先樓主

公屋仔錢都冇，何來投資意識
利申：公屋仔

咁你有無睇法國電影 同埋飲紅酒

問完又唔答

有私樓
股票套現再加現金會有幾百萬在手

同意
但窮唔代表可以唔接觸投資
如果連試都唔肯試 本金都唔係儲
只會做一世公屋仔

關乜事

屌你老母 十五分鐘既耐性都冇？

算有錢？

屌你老母閪 你又咩產呀

上引水產

邊個話社會地位同投資有直接關係
你拎去投資一定賺㗎咩
投資失利都可以令你冇哂啲錢咖

同意
會完錢會開始學，不過比較遲啫

我唔係想講投資一定會令你發達
我想講既係

中產家庭贏既係思想
佢地冇個種窮人既諗野方式

完全認同
窮人冇膽識、安於現狀、懶、逃避困難
見識少、愚蠢得黎不求甚解
唔想著手了解自己唔識既野
例如中產普遍比窮人更識運用信用卡既著數
中產係生活上各種規則玩法都比窮人了解更多